
```{post} 2023-07-18
:author: "@nikoresu"
:tags: moderador, participante
:category: miembros
:language: Español
:location: Colombia
:excerpt: 1
```

# @nikoresu

Hola soy `@nicolasmonta1807` (@nikoresu en discord)!

Estudio Ingeniería de Sistemas en Colombia. Me gusta programar mientras ayudo a otros a lograrlo. Mi principal foco es el Backend y la Seguridad.

Me gusta el cine y los videojuegos

Éste es mi espacio en GuayaHack.

## Blog

```{postlist}
:author: "@nikoresu"
:category: blog
:excerpts:
:sort:
```

